（長文）發夢前排提提大家：果8個字唔係得個講字

自PUSH

其實係真，大家都冇訓練過，見到畜龍衝就鳥獸散
打仗最緊要係士氣，但我哋呢邊一衝就散，根本冇可能同佢硬碰
唯有快閃玩突擊，遇到落單狗先一湧而上

馬鞍山 黃大仙 葵芳 都打左場漂亮既仗

可否學下人地 不是死守 賴死唔走就有用

PUSH